特别是如果你是一个游泳运动员，你需要一个防水监视器。 用最好的心率监测器来实现你的完美步伐Andrew Waite 2021年10月27日| 
 最终，出版商想要的是控制权——一种无懈可破的方式与广告商分享他们的数据，而不会无意中溢出到广告生态系统的其他部分。 “我们现在没有投资”:发行商对ID技术的到来持怀疑态度Seb Joseph 2021年5月20日 
 如果你还没有建立你自己的急救箱，一个防水的，预制的医疗箱是你最好的选择。 如何为你的第一次过夜皮艇之旅打包|乔·杰克逊| 2021年3月30日|户外在线 
 他否认自己完全有罪，并将沉船归咎于机械故障，包括水密门失灵。 韩国渡轮灾难给了我们一个新的懦弱的船长来恨芭比·拉扎·纳多| 2014年4月22日|每日野兽 
 炭疽粉末被分泌在一个小的防水容器中，很容易通过肯尼迪国际机场的检查。 即将到来的生物攻击|Stephan Talty | 2009年6月5日|每日野兽 
 如果需要活的蚱蜢，或类似的诱饵，软木塞可以使用无缺口形成一个防水塞子。 《少年机械师》，第二册，各种各样 
 在一个例子中(在Van附近的Firek Gol)，大坝仍然完好无损，但不再是防水的。 人类的摇篮|W.A. 老土 
 压载舱被发现漏水，吉利斯费了很大的劲才使它们不漏水。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森 
 它在这一边和那一边受到攻击; 它的地基很差，上层建筑也不防水。 巴拿马运河弗雷德里克·詹宁斯·哈斯金 
 这些屋顶铺在木板上，用钉子固定，接合处用水泥防水。 做一个鸡舍|玛丽·罗伯茨·科诺弗